其實無自知嘅人真係好嘔心

我有個女仔fd 已經唔靚女 仲要以為自己唱歌好好聽 成日喺身邊啲人大獻歌喉 最肉酸就係用喉嚨聲唱《one moment in time》 走撚到仆街 仲要以為自己啲雞仔聲係海豚音

仲有 未講完 嗰啲準備結婚嘅三十路 好啦 終於都逼到條仔結婚啦 就成日以為結婚=自己有魅力+靚女嘅原因 所以成日都周圍老點身邊啲男同事做粗重嘢（換水機, 攞外賣等等）仲要chock起把死人聲嚟嗲同事

奉勸一句 無自知嘅港女 照下鏡先好無

利申: 我有自知之明 我係175cm樣衰毒撚

但有女朋友

push